見黃之峰坐監咁多人讚揚佢 對比初一既義士

我諗初一既義士十個有九個都後悔緊
為左香港而要坐政治監
出到黎 佢地得到既就係監躉既稱號
相比黃之峰 佢出到黎依然可以從政
亦可以做人民英雄
其實我唔係話要踩黃之峰 因為黃之峰佢真係好岩撈政治 佢既從政觸覺同領導真係好好 當然同梁天琦比就差啲 但都係一個人才
我開依個post係想大家多啲關注初一義士
如果唔係未來真係冇人再走出黎

both 辣殺廢青 拉哂就岩

學生光環真係冇得輸

分化狗又出現
拉一派打一派